高危地帶

探訪慈雲山港泰護老中心，個位探老婆的丘伯，住係彩暉邨，近日有兩單亦都係彩暉邨，分別係的士司機，同扶輪中學，佢地都有食過彬記粥店（坪石邨）。

咁我再估阿丘伯係坐3M巴士上慈雲山的話，沿線又係會經過坪石，諗起依個阿伯成個隱形帶菌者周街走，你都未話唔驚。